油頭撚硬髮人入

用緊uppercut deluxe都唔掂 有冇再硬啲好啲

垃圾嚟upper cut deluxe
goon grease ,黑色椰子味都幾好。